gay佬做地盤會唔會全日扯旗?

成個地盤都係黑黑實實既男人
仲要唔著衫
身材仲要唔差

做婦科日日想屌閪？

我做老師都日日鳩硬

做人唔通日日都想跳樓？

弱智？

做救生員日日想強姦

Me會 利申扯緊

消防點算?

做警犬要日日犯罪

會
放飯偷偷係背後對佢地打丁

天才?

維他菊花搽

搽蛋糕啲cream la diu